我唸左個辦法救咁多位清 唔知work唔work.....

聽日我地連登三千萬子弟兵連成一線！！！

非洲佬沽幾多 我地就接幾多！！！！

有錢既就出錢 冇錢既就幫手叫埋老豆老母 姨媽姑姐 什或至遊行叫人頂住700！！！！！

唔知行唔行得通呢

洗唔洗咁快負評呀屌

我為左彌補琴日尻叫既錯過先獻計俾大家渣

你叫咁多位巴打陪你一齊送錢比大戶洗，好難冇負評喎

咪俾負皮先啦

依家我地最緊要係團結

開港都有話
齊心就事成！！！加油！！！

360蚊我幫手接一手

打清 唔好咁啦

依家非洲佬分明落尻我地香港仔面
我地呢啖氣點吞呀！！！

聽日不問價殺上去啦

要救大家好簡單嘅咋
麵神你細細地入注熊就得嘅啦

字都唔識寫就算啦
唸？你讀乜野辦法

你班連登仔冇撚用架

人地踩到上心口啦

你地個個唸著走佬

你地食屎啦！！！！

最衰我得番二千蚊 尻都買唔到一條

唔係我聽日一定殺上去

死都死得轟轟烈烈！！！！

我買1800 唔玩牛熊了

威到盡啦 拿拿林去廁所屙篤屎 之後質落你老母把口到啦含家產

做咩你又入1800

價值投資

我尋日都入咗 不過跌到hihi